今日發現港豬一大特徵

就係到左今日都熱烈關心豬瘟，睇黎好驚惹到自己。相反逃犯唔係「屠豬」就ok啦。